
\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Faixa etária dos formados no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu1}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Faixa Etária}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
18 a 24 anos		& 16	& 10,9 \% \\
\hline
25 a 29 anos		& 126	& 85,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
30 a 34 anos		& 3 	& 2,0 \% \\
\cmidrule{1-3}
35 a 39 anos		& 1		& 0,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
45 anos ou mais 	& 1		& 0,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{147} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Raça dos formados no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu2}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Cor}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Amarela			& 1 & 0,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
Branca			& 46 & 31,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
Indígena		& --- & ---\\
\cmidrule{1-3}
Não declarada	& 56 & 38,1 \% \\
\cmidrule{1-3}
Parda			& 37 & 25,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Preta			& 7 & 4,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{147} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Ingresso por sistema de cotas dos formados no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu3}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Cota}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Negro			& 15 & 10,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Universal		& 132 & 89,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{147} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Tipo de escola do ensino médio dos formados no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu4}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Tipo de escola}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Particular		& 102 & 69,4\\
\cmidrule{1-3}
Pública			& 45  & 30,6\\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{147} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Forma de ingresso dos formados no curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilConclu5}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Opção}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Mudança de Curso	& --- & ---\\
\cmidrule{1-3}
PAS					& 30 & 20,4 \% \\
\cmidrule{1-3}
SISU				& 1 & 0,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
Vestibular			& 116 & 78,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{147} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}

